[PS4]有冇咩係開放世界嘅game 推薦

即係好似GTA5咁 除左故事主線之外仲有好大嘅自由度嗰類 求推薦

no man's sky

X2

fallout 4

X3

出game玩到而家仲玩緊 玩唔完嫁日日新內容

林克傳說

有無巴打放？
連game鋪都賣斷貨
二手又收左成個月都無

隻game仲提名咗英國BAFTA最佳遊戲
我玩咗半年都未厭

可唔可以講下玩咩㗎

用文字根本表達唔到神作有幾神

一定要買左自己玩先感受到

ff15頭一半

夠自由夠創新
史無前例破天荒
本人top list第一名
強烈推薦

沙盒game黎講一般答案都係巫師3 fallout

你要新d既可以玩看門狗2既

FF15唔係人人受得住個系統

我玩左兩章就棄左

Gta

再跟 鍾意開放式世界 可以一戰

頭半真係幾好J

FIFA17 成個球場任你跑

樓上咁多位巴打
no man's sky 求放二手

諗清楚先好買，你諗下自己有幾多年命，呢隻game玩唔到架，玩到你死果日仲update緊

有興趣想玩下

Ghost recon

認真 更新左之後真係唔差

pc撚路過
上面咁多人讚個隻
點解我steam睇個評分咁差既
定其實曲緊我自

Steam評分你都好信

Witcher3 算唔算

minecraft有冇出PS4版？

horin zero dawn

steam成班打手你睇戲會唔會信HKMovie個app評分?

MAFIA3 有冇聽過？好似trailer幾正 但評分低？

呢隻都好好玩, 比上一作遊戲性高好多, 評分低可能係佢早期優化唔好

巫師3 玩緊DLC

屌你上面no man sky個班死都俾你地講返生

之前一出就買左
個世界好大好廣闊，好多唔同既星球同元素去發挖
玩到而家條癮都仲係到

有啲性趣

咪係 有麝自然香 使鬼上面班友吹捧咩

認真nms 製作組都冇走路一路頂住負皮繼續update 算係咁

聽到上面咁講no man sky
我都決定入返一百隻炒起佢了

認真 更新真係好好多

其實更新前都唔係差

前年一聽到no man sky呢隻神作出
佢一有得賣
我就入左500隻炒
而家住緊比華利山復你

no man sky
division
ghost recon

No man's sky性價比好高
玩極隻驚仲係新

No man will buy

點解你地個個都買到No Man's sky 仲咁享受
我連買都買唔到
已經成八個月喇